// TitleBar
"Settings" = "设定";
"Log" = "纪录";
"Results" = "成绩";
"Detail" = "详细";
"Feature" = "功能";
"User List" = "使用者清单";
"Wave Search" = "WAVE搜索";
"Crew Search" = "同伴搜索";
"My Accounts" = "我的帐号";
"Sign in" = "登录";
"Coop Shift Rotation" = "出船时刻表";

// Settings
"NSO Accounts" = "NSO帐号";
"Fav Crews" = "喜爱使用者名单";
"Registered" = "註册";
"Unregistered" = "撤销";
"User" = "使用者";
"Status" = "能力值";
"iksm session" = "ID认證";
"laravel session" = "註册认證";
"Update Username" = "使用者名称同步";
"Import Results" = "读取纪录中";
"Application" = "版本纪录";
"Update" = "更新";
"Unlock" = "解除";
"X-Product Version" = "X-Produce Version";
"Version" = "版本";
"Add" = "追加";

// Settings->Features
"Free" = "免费";
"Paid" = "付费";
"Donation" = "捐赠";
"Multiple Accounts" = "複数帐号";
"Monthly Pass" = "月费登录";
"Future Rotation" = "未来船表";
"Grizzco Weapons" = "熊印专武";
"Hidden Feature" = "隐藏功能";
"$3.99" = "$120";

// Settings->Feature's description
"Enable multiple accounts" = "开启複数帐号功能";
"Donate to the developer" = "支援开发者";

// Global->Stage Names
"Spawning Grounds" = "迴遊水库";
"Marooner's Bay" = "隐藏的落难船";
"Lost Outpost" = "海上部落前哨站";
"Salmonid Smokeyard" = "烟燻时鮭工房";
"Ruins of Ark Polaris" = "荒废方舟北极星";

// Top
"Overview" = "概要";
"Jobs" = "打工次数";
"Eggs" = "鮭鱼卵数";
"Shift Schedule" = "出船时刻表";
"Stage Records" = "场地纪录";
"Favorite Crew" = "喜爱使用者名单";
"Enter user name" = "输入使用者名称";

// In Stage Records View
"Job Num" = "打工次数";
"Clear Ratio" = "成功率";
"Total Power Eggs" = "总和赤鮭鱼卵数";
"Total Golden Eggs" = "总和金鮭鱼卵数";
"Max Grade" = "最高评价"; // The grade of profressional(i.e 999)
"All" = "夜晚"; // Include night event
"No Night Event" = "全白天"; // Without night event
"Record" = "金卵数"; // The records of collecting golden eggs

// Event & Tide
"Tide" = "潮位";
"Event" = "事件";
"-" = "白天"; // No Event
"rush" = "暴走";
"goldie-seeking" = "寻找金鮭鱼";
"griller" = "烤炉出击";
"the-mothership" = "母舰袭来";
"fog" = "浓雾";
"cohock-charge" = "肥肥大量袭来";
"low" = "乾潮";
"normal" = "通常";
"high" = "满潮";

// Stats
// "Overview" = "";
"Max" = "最高";
"Avg" = "平均";
"Salmon Rate" = "打工贡献";
"Defeated" = "讨伐"; // Boss defeated
"Bomb Launcher" = "连续炸弹";
"Sting Ray" = "高压水枪";
"Inkjet" = "喷射背包";
"Splashdown" = "超级落地";
"Grade Point" = "评价"; // The grade of profressional
"Clear Wave" = "成功WAVE";
"Crew Grade" = "夥伴评价"; // The average grade of crew you played with
"Team Power Eggs" = "队伍红鮭鱼卵数";
"Team Golden Eggs" = "队伍金鮭鱼卵数";
"Power Eggs" = "红鮭鱼卵数";
"Golden Eggs" = "金鮭鱼卵数";
"Boss Defeated" = "讨伐数";
"Rescue Count" = "救助数";
"Help Count" = "被救助数";
"Goldie" = "金鮭鱼";
"Steelhead" = "炸弹";
"Flyfish" = "垫肩飞弹";
"Scrapper" = "铁板";
"Steel Eel" = "蛇";
"Stinger" = "塔";
"Maws" = "地鼠";
"Griller" = "烤炉";
"Drizzler" = "蝙蝠";

// Clear/Failure in SplatNet2
"Clear!" = "成功!!";
"Defeat" = "失败";
"Hazard Level Max!!" = "危险度MAX";
"Stage" = "场地";
"Avg Eggs" = "平均鮭鱼卵数";

// In Coop Shift Rotation
"Supplied Weapons" = "配给武器";
"Grizzco Rotation" = "黄金编成";
"All Random Rotation" = "随机编成";
"One Random Rotation" = "单绿编成";
"Normal Rotation" = "一般编成";
"Only played" = "参与过的船次"; // The roatations you played
"Rotation" = "编成";
"Options" = "设定";


// Notification's description
"Success" = "成功";
"Failure" = "失败";
"Add new NSO account" = "增加新帐号完成";
"Update NSO account" = "帐号的资料更新完成";
"Wrong request" = "回应错误";
"Login Salmon Stats" = "请登录Salmon Stats";
"Try again/Login Salmon Stats" = "请稍後再重试";


